{
    "question": "Dibawah adalah hasil karya ragam hias kecuali    a. Tekstur \r\n b. geografi\r\n c. Ornamen \r\n d. abstrak",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. tekstur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena tekstur adalah bagian terpenting dalam ragam hias dan tekstur bukan karya ragam hias</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "5-pemakian-kayu-sebagai-bahan-jembatan-mempunyai-beberapa-keuntu-378",
            "question": "5. Pemakian kayu sebagai bahan jembatan mempunyai    beberapa keuntungan sebagai berikut, kecuali....\r\na. Kayu relative ringan\r\nb. Biaya transportasi dan konstruksi relative murah\r\nc. Dapat dikerjakan walaupun tanpa alat\r\nd. Tidak mudah korosi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.biaya transportasi dan konstruksi relative murah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tangga-nada-natural-artinya-447",
            "question": "Tangga nada natural, artinya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tangga nada yang tidak menaikkan atau menurunkan jarak antar nadanya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>TANGGA NADA NATURAL</strong> adalah tangga nada yang tak menaikkan atau menurunkan jarak antar nada </p><p><strong>CONTOH</strong> tangga nada natural </p><p>C MAYOR</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "agar-dapat-menarik-halayak-ramai-isi-yang-terkandung-dalam-iklan-212",
            "question": "agar dapat menarik halayak ramai isi yang terkandung dalam iklan harus bersifat kecualia A informatif B menarik C komunikatif D besar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>    D. besar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3><strong><em><u>D. Besar</u></em></strong></h3><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>penggunaan bahasa dalam iklan haruslah Informatif, Menarik khalayak ramai, </strong><strong>dan </strong><strong>Komunikatif</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-berikut-ini-merupakan-isi-dari-partitur-kecuali-a-not-719",
            "question": "22. Berikut ini merupakan isi dari partitur, kecuali.....    a. not lagu\r\nb. kesan lagu\r\nc. tempo\r\nd. dinamik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. kesan lagu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ya masa kesan lagu dimuat di partitur</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. kesan lagu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kesan sebuah lagu didapatkan setelah kita mendengar atau menyanyikan sebuah lagu dan itu bukan merupakan isi partitur</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-dibawah-ini-yang-termasuk-alat-musik-perkusi-tidak-bernada-ad-399",
            "question": "23. Dibawah ini yang termasuk alat musik perkusi tidak bernada adalah.....    a. angklung\r\nb. kastanyet\r\nc. saron\r\nd. calung\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. saron</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "based-on-the-song-what-kind-of-planet-are-you-living-now-258",
            "question": "Based on the song what kind of planet are you living now",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dying planet </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gw tau lu pasti ujian..</p><p></p><p>semoga nilainya bagus </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dying Planet??</p><p>Kalau salah bilang ya ka!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-metode-taknik-pengolahan-pewangetan-pangan-822",
            "question": "Sebutkan 3 metode taknik pengolahan pewangetan pangan!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: dengan pengeringan, pengasinan, dan pembekuan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-pendek-nada-dapat-dihitungsatuan-hitungnya-berupa-815",
            "question": "Panjang pendek nada dapat dihitung.satuan hitungnya berupa ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berupa ketukan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salahhhhhhhhhhhhhh (\u15d2\u15e3\u15d5)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-daun-yang-dikenal-dengan-sebutan-lire-dapat-mengobati-batu-345",
            "question": "10. Daun yang dikenal dengan sebutan \"lire\" dapat    mengobati batu ginjal, di daerah pulau jawa\r\nlebih dikenal dengan nama ....\r\na. Kunyit\r\nKeji beling\r\nb. Sambiloto\r\nc.keji beling\r\nd. Jahe\r\n\r\nprakarya kelas VII\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.  karena a., b., dan c gak untuk mengobati itu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "memotong-kain-atau-kertas-menjadi-bentuk-atau-pola-tertentu-sebel-846",
            "question": "Memotong kain atau kertas menjadi bentuk atau pola tertentu sebelum ditempel merupakan langkah membuat .... a. kolase b. aplikasi c. mozaik d. montase",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Kolase</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena Jika Kita Membuat Karya Kolase Kita Harus Membuat Bentuk Atau Pola Tertentu Dahulu</p><p></p><p>-Maaf Jika Salah-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}